# Dossier qui contient des sources, recherches et documents trouvés en ligne sur le sujet

## ATTENTION : Les versions "fr" sont juste des versions traduites en pdf par google traduction (donc sûrement très mal reformulées et incohérentes mais j'ai rien d'autre) => Penser à bien vérifier avec la verison anglophone. 